未成年小朋友真。打飛機（圖）

仲要幾個人圍住打

你點影的

小朋友暴徒

報驚

我係其中一個小朋友

好勇武

拉

廣東人已經衝緊落緊嚟

元朗球場？小年鄉黑！！！

識嘢

假巴畫嘢有嚟料到